[殺狗會]我們的賭博日記14

大家keep住殺狗會呀 長賭長有 日日有餘

我真係

盤狗食屎呀
熊本熊快啲追和

G

澳職要左水手？

新Po留名贏錢

有2,3場一樣

正q都中埋買左1 3

垃圾仔 2po又係隔離亂吠

貼下贏錢飛旺下post先

今晚你會留守大本營嗎
琴晚多狗角輸死我

😂😂

邊度有得睇

水手 11.5 啦 兩隊都刷角

等ky即時角

你

有即場咩

11.5s?

Who
二寶？

澳職上盤

其他唔一樣嗎

羅理雅精唔精神

睇下點先
尋晚超攰
放低下左愛9.5 10.5就瞓
本身想比多蒙特9.5s
但已經不醒人事

無意見
今週d1.85多到唔想買

勢成水火，日jer夜jer
我都未jer佢尋晚車13.5s

r3 5?

ok 下次無你唔敢買角
我仲睇11角

原來佢都有MON下PO

一樣

咩事 你兩個都係我好朋友

7？本來想7渣膽

5 7 8

屌 7win埋

買左r3 5位置only

樓豬馬仔都好勁

5呢

7 2-8 9

5係6號位

頂。。。真係唔玩馬仔
一玩就輸

唔玩馬

唔多講啦
總之佢上水我潛水

水手十分鐘0角

我唔識賭馬 所以都係細注玩下算

唔係開14:35咩？

記錯時間，以為開1435

開左波啦？

攰得濟😂😂?

未有角

女旁證

大波盤田

我都係 盤都無買

🤔

r4 8> 3 + 6

2角

開1400

3角

Yeah 4c

我都係 諗住買完r3先買

4角

5角

買一舊雷神位置先

冇得買了？

R4 8-11-14

2 8 12 5

yeah 有place 8

ky bb 出黎喇 1-1盤狗

1w4p得手

樓主D馬都幾勁

勿gel住先

水手1:0

10:0都無用啦

屌 好撚爽 又輸

半主4.35

終於贏

巴打今日d馬

愛隊1:0 2:0 1.5s 2.5s 11.5 12.5

原來客㩒住黎打

R5 2有得諗下

睇錯時間無買？

前邊重有千千萬萬個森林

6C

點解??

6角

1:0 15.0
2:0 21.0
吐血了

下場再黎

R5要1,2,12定1,2,5？

外圍急電 潘狗打叠

雄心速龍似試準

單棍左1-5 QQP

留意番 3t頭關熱
今場次關

馬會幾時有半場角玩

9號都ok

連走水角都未有 出面好多有得走水

7角

山葉1:1 ft 7c
3.85和
下盤好似2.13？

又黎神奇半7角

又半7

Ky幾時會再出計數題 好好玩

唔記得買埋主勝 4倍幾

其實以前有半場玩ga
不過而家馬會驚輸無啦
我期待緊佢出角球總數or半場積數

2.06咋 你爽好多

你見2邊都jer到咁行，我點敢呀，大佬

希望呀德下半落力小小攻認真擦多兩角啦

10:00 11:00 13:00
全部1:1

角球總數意思係x-y 果隻？

x-y果隻係讓角球黎

半7好唔老黎

水手 1:0 7c
1.5s

澳職下下都半7半8啦

In ky I trust
一直做開cd rom
之前有場角allin左 追曬幾年豬左果d
多謝ky

我寧願佢半6都唔想佢半7角

半7角真係好神奇個數字

下場黎過

總數係指俾個range賭？
我見其他人有埋賭下一隻角 好似好好玩
琴日馬拉加咪執能到笑

全場11 12 角已經係起步
太撚高大喇袋鼠國啲人 下下都出波

6 9 12
搵緊膽

好似TTG咁
10,11,12,13都有賠率

買100郭能

同澳門玩骰寶咁

告仔喱排大動姆指

經典帝國有飛數

12膽

幾時出走地讓球

為何不鐵角？

2027左右

買左1-2-6-13

哇屌 莫雷拉

快過小明

我鐵角呀
搵膽買wp 隻9可能有飛退 出唔到閘

13 6 5 2

正Q PQ ,WP

買100雷神 燈燈燈燈

不過馬我唔敢落大注,變數成日太多

冇買水手 2：0

第六場有無tips

十分鐘0角

神奇半7

垃圾呀德唔擦角點入波

都未2:0

水手 7號好廢啊

8角

水手 而家幾角？

雞運來 福愛寶？

8

咁都唔入

lm

俾多4c

9C

KYBB 係邊度睇

hkjc / 球探都有

3 more 收工

HKJC係指馬會???
唔係網上? 我唔見馬會網有

3-13,唔知9號O唔OK

PC online

中喎3-13

神

2:0

多謝KY

I want to die
2:0 23.0

咁快gel

買主

買咗1：0冇買2：0h

all in左角大

買得十蚊2:0波旦

我想死

買左水手盤咋

估佢唔到極品真係跑W

淨係買咗11.5 12.5

你自己無買

你話呢

記錯時間

所以半7依啲神奇數字唔到你唔信

ky睇錯時間開波

半7苦主

喜連彩星跑左1場第6
而家win 2.0 place 1.2

水手其實可以3:0 4:0

淨係買左角

Sor li 蛇

機會多到

我點解唔買2：0，點解

唔理,繼續睇馬

水手打完？😂😂

跟左幾星期但無留過言，忍唔住要留言多謝ky同樓主，全靠你地由負數變正數

我係唔會買馬 次次波贏左去馬就豬
跟住波又會豬埋

我

2:1

西維 上盤穩？

唔jer了，雖然豬咗，但都多謝ky比料

絕殺大波

喜欣係咪無咁痛

買左10$

係

咩撚都爆曬

R7 3點睇

第七場有咩心水

我有時調轉
宜家兩頭唔到岸

有冇巴打同我一樣買咗角球過關，比呢場斷咗
圍爐比我取下暖

臨尾咁都爆 乜都無晒

2:1 9c ft
愛隊真係愛隊

咁樣爆

同埋我唔識馬 買都係跟巴打

R7冇咩肉

頂左咁耐絕殺

為何不是全部50？

R7,我落左8同3,蚊腳

有無水

冇玩過

馬又輸 波又輸

多謝ky
追番好多

cash左之後既零頭
不過買左下盤

俾多個5睇下有冇機

同你一樣買左2:0 開心左10幾分鐘Only

+1

R7倒輪埋

得5 PLACE

all in輸曬想jump點算好

希望聽日開市升返六七百點啦

重牛再跌就要jump了

希望睇得成樓。。 得番$40

跟咗西維，冇錢了

依幾場係我全日重心

我唔信會輸曬

巴打我靠你翻身尋日澳假輸到仆街

無打個d係大？

留名

Yes

有冇買R8

all in

1-3-5 試試佢

水手角球係咪輸左

1號阿1號阿,影相要1號阿

5-7 搞掂
買左3win

大家齊齊袋

1號我都有買,1號中和味好多

$3571

買馬始終唔夠膽中注

R8有冇心水

$218

最後兩場 樓主有冇tips

我已經用埋account最後嘅200蚊買埋Ajax

熱到呢

Same

最後兩場
今日無乜斬獲

12p9估冇煩惱

喱場好鬼喎
澳彩降亞盤升大細
但出面升 亞盤降大細

R9飛唔郁:( 會唔會伏

少少地2-5-6

電子群英

11落飛 唔通真係有伏

炸魚是否第三?

淨係中1 大大力隻2輸死

係呀

90蚊,我都想食薯條

買左100w 400p
輸死

20p左食個m記賀一賀

薯條阿屌

最後一場殺翻狗會

又係尾場交學費 頂佢個肺

翻左少少本

尾場5,6p

1 10

3456

5,8,12 大家包晒

昂熱下盤同海倫芬下盤點睇？

同路呀

恭喜

10win
1第3

梁家俊贏完唔騎1走去騎10
但我100w 400p隻1 1-10正q無買位置q

梁家俊 無贏過我都有買,莫雷拉拖都冇用:(

衰貪心買正q唔買位置q

攞多少少去買都回本

wa fatfat

我好少買位置q 嫌太少

我買親都係正Q及PQ

點解樓主咁好波
我都係戒賭啦
成日中得一兩注

唯有度下波
到場七點賺下水腳先

樓主幫手睇睇

有時又怕買左全炒

樓主,今晚又要跟你學野

有時pq無十倍 不如買埋落wq到無咁嬲
廿幾倍pq就會買

幾點踢？

輸咁多場終於贏

樓豬點睇西維爾果場

22:00 同23:45

玩馬真係易揾過波但前題係要識馬
上面巴打20蚊注都50倍
波要連贏幾場先50倍

馬仔既節奏亦快過波

等待樓主

1900 9.5s

半一升一球 歐盤主勝有支持 大細波都升盤
似係為西維爾淨贏兩球鋪路

重新上路再次出發

馬會打不死我的

昂熱下盤好喎
主隊唔識入波 降盤 大細盤又盤 和波賠率得2.88
細都好似幾好屌

海倫芬盤淺 上盤又升盤低水
客隊係唔識入波 但大細盤都開到2.5/3
睇唔到透

好，咁要昂熱串你場西維爾

同路

成日都入300諗住跟

但係係賽馬日輸哂

ky 即場角西維爾玩唔玩

尋日4.9倍變大左

100% play

wait me 開餐
事前買咩好

play what?

樓主點睇我條飛

唔賭a米

呢場難買

a米降盤 不了

9.5s

AC -0.5/-1

9.5s 1.92

唔知咩盤黎

西維爾入波先就買維拉利爾ng

阿積士都降盤

西維爾希望先入波

上呀西維爾

20分鐘應該有一角一球

人地西乙都入波喇西維爾

手持2.5s 2.15 9.5s 1.88

9.5細應該有

咩位入大角好？5.5？

a米要大定下盤好

西維

7點半唔賭好過賭 跟下ky角仲好

收到

就黎20分鐘

入左8.5s

ky要9.5s
樓主9.5大

1-0？

有咩?仲想入客FG

吹左？

好波
我睇錯左

個波都無入過龍

垃圾apps

馬會都無封盤BOR

20幾分一個角球都冇？
猜波呀而家 ？

喱個post福利

派軍糧

1c

客隊攻擊如何

無睇緊LIVE，想入客FG

好似一直係客半場頭先拉人唔吹十二碼

黃牌仲多過角球

頂撚住個角s啊

頭先無c都7.5升8.5？

樓主個LINK睇唔到

星期日 3
西維爾(主) 對 維拉利爾(客)
下一隊入球(第1球)
客@3.15

$ 10.00
試下

角s 好大機會啦 30幾分鐘先1C

Red Bull 1.5 seems gd

你不是買大了嗎

上啊西維爾

噚日先見識過半3全19

買左8.5大

入波未
買左-1喔

邊場咁型？

Please don't gel

入球細

咩意思
其實我唔明

6.5 入唔入得過

叫你貼角細真飛

半一

已經gel左

0:0定1:0，

馬拉加，單邊刷角

0:0

西維下半場好入兩粒啦

買咗西 9.5s希望可以起番機

睇黎都係破唔到我一跟樓主就豬既命運

原來係你

岩岩返到屋企就食野唔記得跟had

Diu 垃圾a jax入未

上半場姐

慳番

Ajax唔係兩球都入唔呀

集氣

Sevilla 1c
AC 3c
Ajax 4c

Ajax 有時下半先嚟料

Ajax刷夠10c就入2球

仲買左咩呀bb

i guess

If Ajax 12.5s go

Sevilla 9.5s
AC 10.5
Ajax 9.5

thx
西維爾係唔係無咩野好玩已經

睇下有冇機會先

AC 11.5b ok?

同路放心好多了

ac一落10.5 1.73就4c

Maybe 4.5

我都等緊

12碼

西12m

西維爾炒12m

Miss

西維爾入兩球啦屌

missed

唔入

飛機..

屌 12碼都唔入

Gd

西維爾：送既唔撚要 要自己入兩球

西維角65大點睇

喊出黎

西維爾2:0維狗 支持區

都話下盤

刷角啦吾入就

下午已經同你講
你仲話客多傷兵

西快入

吾你老母

AC 13.5s if have

睇黎佢唔記得左

西維爾呢 買乜 即場

無入球搏唔搏得過

12碼都射失

會有入球

Ac入球細瘋狂落飛

西快入 贏半格都好

等緊aj落9.5

越位

fake goal

又詐糊

姓john10.5
特登9.5

西維入兩粒定驚啦

我都買左上盤

Diu 垃圾a jax入未
入波我扮狗叫啊

西維快goal

唔通今日係閪波日

唔想豬

尋晚贏完今日又豬返

Red Bull 0:1
One more

正花扮狗叫

ky
1:0 red bull

gunned

西 5c 冰封角球plz

想佢停c只有希望佢入一球

快入啦西維

點解我一gun記豬

垃圾nasri

維拉利爾最叻最尾失波
西維爾快啲入一球

快啲入

買左1:0

一gel就7c

西維仲未入波

些3.5s?

得番10分鐘,比粒黎都好

求放過

半格都照殺呀

個龍阻撚住晒

係咁拖時間

Sevilla 7c
AC 7c
Ajax 7c

阿積士都入波喇

Ajax 1:0

8c了

Sevilla 8c

真係0:0

西維爾 8.5s 頂住

西維入一球難過登天
入啦hihi西

唉又輸 屌佢老母垃圾西維爾

西維爾入波求你入波啦

我覺得西維爾唔輸已經偷笑

ajax 12.5啦

出事 allin左主添

Ajax 12.5s 2.22

條垃圾十二碼都唔入

抄12m 可以怪邊個

9c

好撚on9

西前1全10準備

球球有機會唔撚把握

7.5細 8.5大cash

係都要大腳尻省

去到底線唔知傳去邊到

繼猁下一個笑話 西維

ft 00 9c

爭啲爆個角細

西 9c完

好彩追左00波膽 又要再起過機

角細好波！

ac 個13.5s 2.13出左一秒就無左 1.98now

多謝ky 9.5s 大大力入左

西維爾睇到心臟病

多謝ky
雖然我入錯左9.5角大

Ky d角

Ajax 入多球先啦

Ky 樓主。飛燕角大 上盤 有機？

Can't in

今天我不了

淨係入到1.98

Ac 60分鐘9c
快啲比多幾個我 10.5b

阿積士請問有咩好屌

上呀姓john

走左盤 頂

邊場走

邊場走左盤

等喜欣走地水

樓主出過關會中

輸曬

放過喜欣未。。。

ajax求下你比多球

ac 11c

刷緊角

你放過我未。。。

我入左些10.5s

13.5s入唔到足水

你今日講果場係重心嗎

14.5s都冇 得1.9

再試試佢

有無同路

ac對家 12m

手持
Sevilla 9.5s
AC 10.5
Ajax 9.5
12.5s
Celtic 10.5s

比西維輸到無錢玩

a米0-1

A米同羅馬都係賤種隊

特雷斯登 9c

jump

些對左

今日是下盤日嗎

ya 上半9角好球隊

ajax中楣

Ky 無買ajax盤？

輸埋戒賭

0:1果陣入
而家1:1有機刷
btw3.5/4有機開到半格

西維冇等到9.5s 買左8.5s...

Diu 垃圾a jax入未
比多粒我

我買左-1 1.83

ac 13.5s 2.30

AC上呀

上場角球8:7架

入左AC 13.5s

呀積士會唔會停角到完場

縮左注

比賽一場還一場
唔好set個框比自己

個[賠率由2.6去到1.9用左三分鐘

隔離一賣料又唔中場角大

俾頭場重傷 慢慢中番旺個人先大大力

唔洗講啦 我跟

ajax 10c

唔敢買1.5/2上盤了

Diu 垃圾a jax入未
求你

邊場？
who賣料？

Ajax 10c

G持

只買左11.5 shit

姓john比角啦

好似係痴漢 佢貼左9.5大

好似賣馬料嘛 西維果場

痴漢

ky請問現階段有冇咩野好追

聖莊2:1

準備些仔擦角

sorry，挑左機tim

些狗要輸了
降盤

我寧願一齊贏 西維爾唔係挑機

些4.5s小注玩下

等些10.5s入手先

ok 1.86

想問下其實點樣睇到上一場軌對廠嘅角
嘗試緊自己收集DATA 但乜都睇唔到

發覺 ky贏角都係爭一角

些仔

ajax幾腳空龍都唔入

小弟暗地裡再買曼城 熱拿亞上盤

曼城上盤

唔係咁睇

Ajax幾角 365無左既

Ajax 11c

12角了

i see 12

7+5

鏝10.5s

連c

睇陣容？

仲諗住買大

睇馬會夠了😂😂

Kyb mc角點睇

佢睇馬會個心

我6點出，點睇陣

阿積士02

Ac停哂角

skip

Ky好似淨睇賠率架炸

13c

ky爆一

sor 睇錯

？

？ 12咋喎

12.5s 頂得緊好彩

sor睇錯

ajax 2:0

12.5s

些路迪-7c，柏林聯-1c

Ky 10.5b 12.5s

靚bs都收晒

A米D c停晒咁滯

呢場完全顛覆曬我收集嘅DATA所估計嘅結果

ajax -1.5/-2 12.5s

thx ky 12.5s

a米紅牌

Thanks

唔洗誡賭了
多謝ky

咁你有無買13.5？

飛燕諾角大

些路迪入唔入9.5好 1.89好

唔同自己嘅推測所以skip左 乜都冇買

飛仔入左10.5
小注
btw no live c

小弟都想學下野其實
ky睇hkjc賠率？

10$就咪黎搶啦

咁你慢慢學啦

之前講過啦

開到14
咁我搵下先

再講

好似係計數excel

我會上多d黎偷師架啦

禾刀想G

屌梨好好咩

講多次得唔得
指點一二

老老實實 真心佩服
今晚暫時全

Ac13.5s

屌 我話我買10$ 叫你咪搶我

AC 13.5s ky

多謝ky 13.5s

我14.5s都入左1.9

13.5s

me 14.5s 1.82 13.5s 2.25

想問些果場角ky有冇買

睇下些有冇機會跟先

買了mc角大串ky角大

多謝ky阿積士-1

飛仔無即角咁狗

曼城半場3-0 祈禱區

些仔點買好

今場醒啦
開11.5又大，即場追大到19c
馬會上場應該要輸錢先避

即場角大有冇機會

些仔5角

特登11角

果場犀利 贏得超靚 跟足19.5s

史雲頓可否追和

波琴6角

布倫斯可否反勝

些仔6角

些6c

些仔出啲力擦

擦多的就入到波架啦

11.5s 1.74

11.5 s好無?

聽聞10.5s

波琴7角

10.5s 2.12入唔到 2.02

半場希望3:0

些仔7角

耶蘇又入

追和啦史雲頓 求下你

希望有跟既都一齊中

MC 3.5

主其他？

Juventus 9.5s

賽前出左3.5

ok btw 我淨屌左4:0 波膽 希望岩岩好

些仔2:2

4.5s

買左拉素 依家FEEL到唔對路
大家點睇

拉素贏撚勁

買返下盤輸少少

些仔仲要60幾分鐘個盤一個上 可能有多球
我都入左4.5s

平時巴打唔係屌角既咩

多唔多球唔緊要

最緊要擦多兩角買左10.5

些仔9角

10.5s 11.5s

角球是魔鬼

突然心血來潮買三口中晒

些追個12.5S好唔好

想買熱拿亞2.5

垃圾波琴爆左6串7一關

去完廁所變9c

s唔好追

些放棄

飛有9c繼續刷啦

琴晚馬拉雞hi左兩口

mc 13.5s

頂得住喎水手一月

屙左屎未

未屙唔好出黎住

比佢擦多兩角先

我而家都係到屌緊角

曼城快啲2-0 喇 等開飯呀

派ed 11c

派左

得返1.5唔追住

明明12c 屌

sor quote左

ky比啲意見

琴晚買左11.5s,唔怪得今朝戶口多左錢

足水先入
13.5s 1.75

1.68 1.65我自己會skip

2倍入左

因為太低水

Feyenoord 3C

13.5s 1.92

些仔做咩停曬角

成班人留左係中場打邊爐呀

拉素有即場可補飛
但1.65又無即場又低水
一陣神級中位數又吐血

只要仲和緊就有機啦
我都唔望呢場會中了
你過關中先緊要

曼城半場3:0 支持區

10.5s 11.5s here

mc停角可以嗎

mc 有14.5s足水會入多注
不過最多入2注好

些2-3

最後一注跟埋

些2:3

即刻2:3

等緊14.5s足水

MC?

中場反cup有無2倍？

對

有

曼城㩒住黎打

而家15.5 16.5

[14.5] 1.66 2.08
[15.5] 2.17 1.61

14.5s 2.08

些仔 個場仲有幾耐 ⚽️⚽️

阿特蘭大 1:0

15分左分

海豚1c

曼城 請你立刻停手

些10c

入？

些仔十角

沖個涼返黎希望見到Feyenoord刷角 曼城冰封角球俠

鏝城快啲2-0

曼城打邊爐pls

特雷18c

些仔11角

[14.5] 1.65 2.10
[15.5] 2.15 1.62
升左水

11c

些 9.5S

爆埋

2.1入左

比多c我!

豬晒

些2:4 穿盤

邊到睇得返ky 水

Mc 14.5 2.01入左

自己搵

14 追哂了

些4:2 11c
恭喜 不要問只要信

感謝樓主

拉素1:0 加油

追上一個post

拉素1:0

拖連奴1:0

goal

些5:2

些又入了

些2:5

2:5 些狗

無限穿盤

隻鹿都6c
垃圾飛仔

ya cashed

飛仔4c

飛得3c
上次半都刷過10啦

波琴1:1 12c

拉素2:0

上次主場對弱隊

11.5頂住

拉素搞掂啦 差你咋 飛燕諾

熱拿亞爭氣喇 你啲fd入晒

咁快GEL

我都係拉素x 飛燕 加埋阿特籣大
上呀飛飛

曼城1:0

奧格8.5
希杭9.5s
南特8.5
埃及8.5
祖雲9.5s

德乙第一比第18炒雙春

飛仔要爭氣

漢諾威咪又係... 輸4:1...

漢諾威上場都比人炒4-1啦....

買乜輸乜 點賭呀

些狗last30sec

尾場不太樂觀

！！

些ft 2:5 11c

希望飛下半可以狂刷

今次第一個個主場
做假 齊齊放分比包尾

些 5:2 11c ft

大力左11.5s

頂到

依家中場都不太樂觀

11.5s
回血

熱拿亞有人搵你呀

MC冰封角球呀
入左13.5s

今晚有無人一齊買49000

尾場不是ky出左咩

佢出細...

0:1

熱拿亞0:1

熱拿亞0：1 要針了

投降了 成個新年無日正數

熱2.5b

跟水必勝

24' 就針...

拉素2:1

些路迪都連入五球喇

好似有人gel?

拉素一係入多粒一係守住

2:0就話搞撚掂 都未吹完場點搞掂啊

有咩買？

條飛難過上珠峰
熱拿反cup
mc入多3粒
飛燕諾刷角

些係先入一球
再輸兩球
最後數四球

好波拉素對家12M

mc 9c

9c
刷多6個

如果係bravo
應該和波了

好彩missed

西維爾重傷 有冇血包 頭先些仔又爆埋角

好彩

上一場已經唔要中場bravo啦

好彩射失十二碼 爭啲和

熱拿亞快d屌一粒定下驚先啦

一講完就咁啦 真係唔到你唔信

唔好講咁多，mc快d入多球先

川迪 飛仔
拜託你刷c

拉素2:2

2:2

飛仔我要c

真係唔好gel啦好易出事架

半場入多啦拉素

無人買49000？

搞掂個個呢? 去左邊

Ky Mc 13.5s 點睇

屌佢老未

前幾頁有講過

希望拉素下半場可以認真返少少

祝好運

樓主又差唔多要開新post了

買左半客
一gel出事

樓主 ky 點睇曼聯?

曼城繼續打邊爐pls

49000盤？點睇

係喎

等曼城4-0 先睇

11c 到天鵝刷

戒賭 有緣再見

挽留

MC角球..

比水你地買對家
再唔係你借住錢比我賭

mc想贏波輸盤?

輸埋堅戒 聽日去馬會cut ac

唔好咁啦清

有冇人可以報下飛仔幾多c now

飛燕ng

屌無睇ky水 對左

4 要針

4c

要準備開新post啦

Mc 12c

飛燕諾唔入波
拉素比隊垃圾追平
人生已經冇晒希望

MC12C啦

講埋49000點睇

咁今晚都係睇波算 拎啲本買個宵夜飽肚好過

對左邊場

飛燕諾場波係咪無踢過 又無波入 又無角

mc13c

Mc 13c

可能中場混戰呢

曼城主場打榜尾喎 有咁難架咩？